點解網上無左雞容春卷篇文

細個睇過 依家發現成個網絡都無左篇文

呢個?

有D人勢力好大, wikia 都唔敢寫出黎啦

篇文係講雞容點塞春卷啊高爾夫球個啲
都ok重口味 不過應該係雞容依個朵嘅來源
好掛住以前網絡無拘無束嘅時代